%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-I-pg2.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. prima posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2022}
\newcommand{\pagina}{cad sat i 2/4}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{29}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{g}
  \sex{10}{h}
  \sex{11}{i}
  \sex{17}{j}
  \sex{22}{k}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{0 / - - 3 -}
\end{scope} 
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %------ PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%------------------------------------------------------------------------- G ---
  \aysto{0}{3.4}{4}{1}
  \bxsto{2}{1.4}{2}{-1}
  \ax{4}{1.5}
  \by{4}{2}
  \bye{6}{2}
  \bxs{8}{2}
%------------------------------------------------------------------------- H ---  
  \bye{10}{1}
%------------------------------------------------------------------------- I ---  
  \bxo{11}{3}
  \begin{scope}[shift={(11,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (-0.4, 0) arc (180:270:0.4);
  \end{scope}
  \bxs{14}{2}
  \begin{scope}[shift={(14,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (-0.53, 0) arc (180:265:0.53);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------- J ---
  \bye{17}{0}
  \axnto{18.5}{1.5}{1.5}{1}
  \bxs{20}{2}
  \bye{22}{1}
  \bxs{23}{2}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \peda{0}{1.2}{3.5}{1.2}{6}{6}
  \pedab{3.5}{1.2}{4}{0.2}{6}{1}
  \pedb{4}{0.2}{5.5}{0.2}{1}{1}
  \pedba{5.5}{0.2}{6}{2.2}{1}{11}
  \pedab{6}{2.2}{7.5}{2}{11}{10}
  \pedba{7.5}{2}{8.5}{2}{10}{10}
  \pedab{8.5}{2}{9.5}{1.8}{10}{9}
  \pedba{9.5}{1.8}{11}{1.8}{9}{9}
  \pedab{11}{1.8}{14}{1.6}{9}{8}
  \pedba{14}{1.6}{16}{1.6}{8}{8}
  \pedab{16}{1.6}{16}{1.2}{8}{6}
%------------------------------------------------------------------------- J ---
  \peda{17}{1}{17.5}{1}{5}{5}
  \pedb{18.5}{0.2}{20}{0.2}{1}{1}
  \pedba{20}{0.2}{20}{1}{1}{5}
  \peda{20}{1}{22}{1}{5}{5}
  \pedab{22}{1}{23}{0.8}{5}{4}
  \pedb{23}{0.8}{25}{0.8}{4}{4}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
 
\end{tikzpicture}
\end{document}
